如果你係美國副總統,你每一日會點過?

我會每日FF Donald Trump 幾時俾人彈劾

只係FF囉

淨係參議院議長都做到你仆街，邊有時間ff

你估好似港官咁易做咩

番工上下網，簽下名等放工，又唔洗有咩建樹人工又高

搞 intern。

問Trimp叔叔攞佢家族旗下D酒店、賭場嘅折扣coupon。

叫Trump彈幾件俄國雞黎玩

幫侵侵回覆twitter 啲留言

美國版五毛

仲要coupon?
免費用晒所有嘢VIP 咭啦
然後屌佢個女

係佢面前屌